同異性出街 會唔會送埋佢哋返屋企?

如題 not情侶關係

唔會

做多左喇

你想有情侶關係咪送
唔想咪唔送
不過純友誼既 十二點後都最好送人翻企先
有風度

唔使你送

唔會 最多送到去搭車 等佢上左巴士先離開

樓豬是咪有故仔
想聽

你送我返屋企先危險死開啦 臭毒撚 同你食餐飯就三分顏色上大紅

然後收返佢uber車錢價

送，我做順豐嘅
貼埋barcode係粒lin度添呀

送埋上床

唔會，最多叫佢返到屋企講聲

無論幾點，只有想溝既會送
其他真係番到去單聲已經好夠

如果唔鍾意對方 對方話要送我返去我都會同佢地講唔洗啦

送到巴士站陪埋等車，上咗車先走

我就係無送到
不過有朋友屌我話唔識做

我無

無送 之後俾其他同事話我唔識做
仲要係我女上司 送乜嘢?

187cm嘅死毒撚

女上司就叫佢自己搭車走啦
咪車中女

佢哋好多幻想

送埋人番屋企就太刻意喇
不論係想溝OR唔想溝

之前遇過同樣問題
感覺上 只要係太晏我都希望自己攰小小都送佢到樓下
唔想因為一時懶 出左事自己後悔
完全同係咪想溝條女係0關係 只要係識既我都會送

後尾比班fd屌我做撚多左
其實係咪我個觀念有問題？

會送佢地返我屋企

生得高就唔係毒撚？

你班frd啱
你太大愛

如果好好傾，想講多陣都會送

大愛又講唔上啊..
其實我送佢地走有部份都可歸類為私心..
唔係想睇有無機會食佢 而係唔想有果種萬一出左事自己好欠人 好愧疚果種感覺 即係我第一時間都其實係諗左我自己先

諗下諗下 唉屌事撚旦啦屌 唔差在果幾步

關身高撚事

唔會送,最多叫佢番到去之後單番聲

佢幾自豪

你呢啲咪中央暖爐

我住粉嶺 個女仔住東涌 都唔知送唔送好

利申比中央暖爐撚鳩過

好惡

唔撚係想食你啊
當你朋友一場見你身形單薄送你到安全位又以為我想溝你

其實咁樣係咪真係比人感覺個行為好唔單純
但我動機係完全無不良諗法

一人送大家一次囉
公平嘛

好容易誤會架大佬
一陣有女仔比你送到有feel你盞hurt到人

送你老母臭西

喺九龍塘講bye bye

住得近既朋友佢地會送我

送搭車已夠 唔好嚇親人

你有冇先

我剩係知矮嘅一定係

如果人同你講
同個異性只係朋友（但又得呢一個異性朋友喎），次次同佢出街都送到返屋企，但只係朋友

有無人會信佢地真係無嘢？

樓主毒到

sorry 我都唔想咁毒

唔係男朋友唔會想佢送

有冇諗過人哋唔想你送